屯門一幼稚園及南區一小學有急性腸胃炎個案 涉59人

屯門仁愛堂顏寶鈴幼稚園及南區的聖公會田灣始南小學爆發急性腸胃炎個案，2宗個案共涉及59人，衞生防護中心正調查事件。
仁愛堂顏寶鈴幼稚園的爆發個案涉及20男16女，包括34名介乎3至6歲學童及2名職員，其中30人曾經求醫。聖公會田灣始南小學的爆發個案涉及10男13女，包括17名介乎6至9歲的學生及6名職員，其中19人曾經求醫。
受影響人士昨日起出現嘔吐，腹瀉和發燒的病徵，均無需入院。全部人士目前情況穩定。

香港電台-港聞香港電台